點解要人地罷工幫自己爭取

俗語話，打工無善惡，作賊皆社畜。
收得人工嘅人，根本就唔會有自己嘅思想。有啲打工仔話自己係好人，只不過係你份工唔使你做壞事，唔係你個人好。當老細叫你做仆街野，呃鳩啲客，你咪一樣仆倒去。所以打工嘅人，無資格講善定係惡，世界上大部份做壞事嘅人，都係打工嘅班。呃人保險雷曼嘅，攞驚棍打柒人嘅，d野食跌落地後執返上碟嘅，昆人買貴樓嘅，有邊個唔係收份人工為虎作倀？
你指意打工仔？食屎啦。

55